兩年啦，你愛過我嗎？

呢兩年你都無正式咁介紹過我俾你屋企人認識
拍咗咁耐我只係感覺到你鍾意我愛你咋
我感覺唔到我喺你心中嘅地位
或者我一直以嚟都無
兩年嚟我都不停呃自己
等自己好過啲

最後一次見面
已經無咗以前嘅感覺
一切都返唔到轉頭

夜晚真係好折磨
第一次送你返屋企我諗緊點同你表白
最後一次送你返屋企我諗緊點同你講分手

希望你下個男朋友俾到快樂你

無 收檔啦

幾歲？
有冇扑過先
佢有冇幫你含

要呃自己
咁呢段感情好極有限
自私D啦，唔好再諗咩佢幸福就好呢D傻仔野啦
因為你再頹嘅話，佢就一定會幸福過你

無 快d收皮

做狗，自己攞黎，有 骨頭仲唔夠？